對家發現新分化手段

就係係發夢現實攪返2014年個啲嘉年華
即刻全世界圍屌，又割蓆仲報埋串
唔係撐佢，都知哩個唔係好風氣，場合唔岩
但可唔可以試下好似對家咁冷處理下？
二百萬人個個唔同，實有人會做得出唔同嘅野
我地嘅槍口一致對出好無

黎緊對家一定會做返類似嘅野去分化我地，嘗試瓦解運動

哩次係我地嘅一次機會，去學下點處理自己人嘅問題，我地多啲提點，唔要割蓆好無

同樣地，我地每人做每一件事，講話前都諗下會有咩影響先好無

唔好再犯5年前嘅錯，要做到5年前做唔到嘅野

幾多人都好，有同樣嘅立場，有各自嘅想法，但都可以團結咁一齊保護我城
兄弟爬山，互相扶持，永不放棄

不篤灰 不割蓆唔係口號

［警告］唔好再比人分化！！！

10.13 10.14 不見不散